陳雲：眾多外國領事中，唯獨英國領事最睇唔起香港人，最賤

陳雲：我轉貼了多國駐港總領事的賀年片段，唯獨未有轉貼英國駐港總領事在2月2日發表的片段。因為他在拍片之後向觀眾告別，說要返回領事館工作了，衣着也是打工仔那種地產經紀小子look。
總領事是代表國家的。他賤，雖然他努力在講廣東話。他將英國王室的貴族格局、將歷代香港總督的儒雅格局變成香港打工仔那種賤。英女王將這種人派來香港，是看不起香港人，覺得香港人周身賤格。

From舊登：云伯今年又賣淘寶貨